Metal Build 討論區 ( 62 ) : 自由2.0 QC差，少水貼，似1.0，排$999

永久置頂，會員no.#185833走J數唔找

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份 (除左魂限O Raiser)

置頂問題

Q: XXX邊到仲有得訂？XXX信得過嗎？
A: 宜家成日有人問呢間點 嗰間信唔信得過 都係嗰句

淆嘅唔好訂 信嘅就比錢

我地撚知佢有冇貨派咩 做左咁多年人 買件野都要教嘅 有啲擺明冇息貸款都要衝嘅真係幫你唔到
循例戴番個頭盔 平價買到係開心 唔難保真係有小店為左做起個名吸引客源會低訂價賺少啲 呢啲冇人知

信不信由你

Q: 我都知冇咩可能有正價，只係想平少少入手Freedom姐
A: online搶到死連埋運費都要$1900
咁你話$2000附近嗰啲，除咗係開善堂我諗唔到係啲咩

咁當然我唔排除真係有大慈善家玩具店

Q: 日版通販邊到有得訂？
A: 本post只推薦日本屋，暖男包裝完美八角
link:

Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q: 魂限邊到訂？

Q: 日魂訂完野個個月都扣我信用卡錢即係點？
A: 佢只係試你張卡同hold limit，出貨嗰個月先會真係扣數

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

Q: 行版通販邊到有得訂？
A: 行貨睇鋪頭心情有時唔開訂直接賣現賺盡啲，就算開都唔定時，只可以做mon post達人

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: Exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: Freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: 飛西點分正版定老翻？
A: 老翻本體塊面個兩條線無咁正，散氣口少左條刻線，背部出氣口多左兩點 (下圖轉自貼吧)

Q: 突擊自由Soul Blue點分正版定老翻
A: 頭同膊頭都易分，詳細就睇下評測

Q: XXX點分正版定老翻
A: 垃圾老番List，Google做左功課先上嚟問
垃圾老番List

以上係1/100合金老翻既list
1/72唔列了 因為on9都知官方無出到
如有錯漏 交比巴打補充

Q: 我想收xxx但怕有假
A: 未見過有假喎
Q: 就係未見過先驚
A:

Q: 依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

揾食唔該自己係公海開post，呢到唔歡迎炒狗

請善用會員及不推文模式

Q: 命運點分正版定老翻？
A: 詳細比較，殘體注意

Q: 00R點分正版定老翻？
A: 等FB人稱教主嘅達人教你

八月派貨Metal Build/ MR魂

九月派貨Metal Build

十月派貨Metal Build/ MR魂

十一月派貨Metal Robot魂

2019魂展 metal build 節錄（參考出品）：

其他參考出品（未走數區）：

含淚走數區：

本討論區炒家大全 (持續更新中)

Metal Build 討論區 ( 25 ) : 炒殺港魂X2

#323 回覆

Metal Build 討論區 ( 57 ) : 白切雞周街係

#471 回覆

Metal Build 討論區 ( 59 ) : 準備八月好戲

#139 回覆

一日一post

新手lm排800

淡友等999再入手

留左名先

F91 上次去大阪見到冇買有D後悔

LM

識買一定入齊基魔果三部機

我係因為F91入坑

入00q定西先好

00q
西

F91 果陣以為佢出MG 2.0會好靚

點知mb 出得仲正

我差sf
西有清水 同飛西

其實個心口唔太靚

所有N揀1問題我只會答ALL

留意返係先後次序問題

留名

咁快爆post

咁係西先 下個月出dlc一定有人追清水西

好耐未試過咁旺場

但00q好似難搵啲

小朋友先做選擇

先後次序

你可以同一日入晒既

Exia repair 4 越睇越靚

窮啊今個月最多入多一隻

兩隻買曬都平過買一隻自由

噤一定係西 11月妳會有完美西玩

就係買左自由就無

邊會呀 清水西都1400

00q竟然咁耐都唔出埋把GN劍IV

又啱係咪會場版靚過原色

清水西好貴，背包出埋貨仲貴，反而00Q 好似冇乜上落

清水同飛西好似係marking 唔同 色一樣

一早原價買左

好型

12月先有劍pack,巴打你11月砌到完美

唔係11月出劍咩 我訂左可能記9錯
總之月月都有mb 賽事

西

清水西唔係有兩隻咩

好後悔冇去朗豪坊買多隻，砌到完美西砌唔到炮筒

而家等佢出粉紅西

9月藍迷炮裝
10月金迷空裝
11月 二號機
12月 劍裝

個盒面渣

噤11月我可以休息下 已有Eva-02

咁買隻清水西先

自由既威力一日一po

隻日版幾時先到

2.0屌打

隻腳好緊

1200入手00Q幾抵玩

1.0成隻傻閪咁

旋拍

Soul blue

終於有開翼示範

信心返晒黎， 不過咁樣不利唱淡

背隻 影得比較衰
比例，上色 ，造型，關節鬆緊都係2.0屌打

唔好搞事
睇落差唔多

隻1.0似啲素組mg

食埋飯就爆箱

唔準咁講，我覺得無乜分別！

1.0啲白色仲要黃晒

影相睇落係soul blue但係實際睇落係淺色少少
冇sf咁深藍

8年喇..8年後2.0都會黃

所以有新買新

我隻exia 地台都黃曬

原價係幾多?

快D出埋正義呢 衰鬼笨大

1140

買盒mg 頂住先

贏幾條街啦

正路有正義嘅話要係日本豉油派貨日公佈
依加香港行版偷跑

清水西可唔可以裝紅藍迷啲背包？

屌打啲罰企相

我開始明白點解要負評分享post

我盡力了

我哋一齊將負評當做讚美

有啲開箱企到小兒麻痹咁，
巴打影得好正常，
望落已經靚好多

Facebook

好想快d攞貨
屋企隻soul blue同designer blue都未開盒
到時一次過開晒三隻
之後再入返盒
屋企冇位

紅迷個飛pack 係可以
藍迷未出唔知

Ver.ka 企係常識吧

相信好快會有人問點解行貨會有雙膠紙

冇買錯

2p色（唔包括白雪雞

想問用stand隻mb係咪掂唔到地
唔用stand又企唔穩

要就重心，上支架好啲

有冇倒吊pose睇

#83

重煩緊用唔用stand
都幾易向後傾

大媽比小禮物？

唔同大細

一樣size
你地係咪都2個？

係啊上一層下一層先撐到對翼

仲有隻r4未開 過幾日先

只要有連接件 迷pack可以裝落西度

但問題係呢度

德鳩爆r4

因為無咩人識佢

Ok

原諒我 唔想玩命

呢個

識擺pose真係好緊要

果然係樓主擺pose都型過人
我要等個囡瞓左先可以開箱
廢時變折翼自由

覺唔覺腳關節實到pk?

gPhone直播豉油

正，無大陸人要實跌

on9左 慣左手鎖4層

罷買未

謝解答
但係好明顯唔預你咁玩

瘋狂吹奏

比啲力就ok啦，寧願實都唔要老江湖啦

你咁講完
Fb好快有

個價無可能跌，我玩得好開心好興奮

上一隻已經係飛西

Gphone live 爆 freedom

好想玩玩具

gphone加持
藍屍杯割
跌撚硬

今日唔得閒拎，聽日先拎會唔會比件sad既我

d好野比人攞哂喇，得返d籮底橙比你

有既可以tg我

靚撚到

賣玩具既有X光眼第二日賣SAD貨俾你是常識吧

唔係全部開過黎驗屍咩
兩層膠

G鋒

感覺都係突自霸氣得多

架仔擺到呢個倒吊pose有無巴打試過

要霸氣既 買重高幫到你

有金色點綴係靚d

個盾牌仲要有幻彩

想將隻自由保養得好啲，唔好咁易變白可以點做

件連接件係跟邊隻出？
得舊紅迷好似唔覺有

擺多幾年,就唔會咁易白

新紅迷先有

隻自由隻白係咪偏暗

變白？
噴透明保護油囉
應該半光澤好啲

晒下太陽咪唔會變白

想擺四炮倒吊

買part就會送,舊版都唔怕＿

每把皇者之劍都有

變黃，柒咗
之前有巴打話噴油唔叻唔好亂搞

俾我咁放2秒都驚佢跌

我會答你係冷色系

就咁買罐裝消光/ 光油
其實冇咩技術可言
快掃+離遠噴
不過濕度高唔好噴
或者開冷氣室內噴

日本仔張SF自由對比圖已經好清楚啦

我覺得似灰色

咁我3件Parts都有訂曬
無就唯有收把皇者之劍

啱㗎啦，到咁上吓時間魂限就出隻白D既，好似SF咁

係咪呢罐？之前買過嚟噴啲溶溶地嘅PVC公仔
但多唔多巴打真係會噴

主席陰公豬無錢買

我覺得今次啲漆面都幾厚
應該唔會變黃
地台就難講啲

搞笑？

其實話吹淡嗰啲真係on9認真呢隻自由真心靚

為一唔好就係隻野幾吉手

有機會真係入多隻

真係好實
玩到好攰
就住就住

agger有啲位好實但又唔敢用力

現代審美觀就係要有幾重要幾重 有幾吉手要幾吉手喎

9up唔使本

玩過就知唔好笑人擺pose柒
係有原因

關節實到PK

有無得搞搞佢

Wd40

呢個post官方擺過架喎

我今日玩嗰時都諗緊係咪真係得

唔好呀

自殺

隨時變到食咗軟骨散咁

比啲力啦，實點都好過鬆

驚斷咋

好想訂呀

我大力扭無問題

直接買現啦

裙甲嗰甲好驚

屌 見你地個個都有得撚
好羨慕我都好想快啲玩

聽日先得閒拎，睇到啲圖真係覺得好型

我都係聽日先拎

要提佢po錯圖
要po mc自由先啱

炒埋炒埋都話無錢

大力啪咗第一下就ok

然後就

驚就唔好試

構造就係同西一樣嘅

新手第一次入手，無意壓低股價

但真心問，多水口、有啲位崩咗少少、條腰又歪歪地，係咪正常。定我中咗大sad蛋？

水口同sad係成品大媽流水式生產不可抗力，睇你人品

腰點歪法先？可能你未扭返直姐

圖？

有冇圖
搵專業驗貨睇睇

銅鑼灣有冇邊到有

好撚正

以砌完美西做前提下
清西千四五我寧願2100搏徵到空西算

我諗住入返盒啦 仆街咁難拆既

崩小小我都有 大媽手工係咁上下

大力d就得

一拍埋睇隻SF真係太粗壯 成隻超級系咁

鍾意新freedom個色調先走左去買

好大壓力

歪咗

下面水口 仲有唔少

你地鐘意瘦猛猛定粗壯啲

SF太粗壯

唔該巴打 微曲+扭返正個盾好啲

隻翼個連接位點樣先扭到90度？ 扭少少已經卡住左 果個位大力好驚會斷

對翼呢個位咁樣已經扭到盡 我想問仲扭唔扭到落去 去到90度？

俾啲力小心啲扭 我都係呢個位緊

屌下個post又有新標題名
原來炒狗係賣既係幽默感 唔反了

本身最鐘意既高達就係西，唔鐘意完美西
但係咁樣放哂係個後面個架度真係好型
好期待劍炮DLC

求撚其砌散啲模型痴上去都得啦
睇下你出唔出名咁解
全紅又話紅彗星

新手LM

無訂到炮set...有無巴打可以讓一

好似出擊前咁

G峰有自由了

右腳唔掂地好想禁佢落去

下次改進

不過真心靚不過入左白雪今個月爆quota

好靚呀
仲有r4未爆
今個月拎左好多玩具

就咁企都好撚型

今次隻自由動畫走出黎咁

初期動畫邊布咁detial

我都唔鍾意咁detail 但係會比人屌嘛 而家咁少水貼已經一大進步

原本動畫風寄望mr 點知mr夠膽死用膠魂舊模 呢隻mb對我呢個動畫黨黎講已經及格

點解仲未見人擺返封面個pose

孤自由幾錢？

邊到仲有現貨

SF 配光翼個比例剛好 只係自由2.0 太細隻

會長又發表偉論
Gundam F91 MSV 係抄 Freedom

自膠

MB依家好貴咩

兩隻都唔洗5000
小瞞友問老豆老母拎磚用錢都有

小朋友 拎零用錢

唔講以為買名錶

MB同法拉利定林寶咁上下

1:1 自由高達

要求日本政府嚴查B記
協助中共建設大殺傷力武器

型到出水

如果MB個STAND細返小小就好
依家有D空間殺手

一陣縮水到企唔穩唔好喊

明白嘅
唔好買mb囉
quit mb囉
你成日都會買mb架 btw

睇黎大家都睇少藍廢d智商，佢地要批鬥既話點都批到

"哦，原來d捐款拎左黎買玩具"
"2隻mb買到1百盒午餐肉喇"

咁仲唔洗理
食餐飯買件杉都會講

$2000都驚比人講
道德潔癖到呢

6500左右

拎返突擊出黎睇
先知同一支槍

2手唔值錢，仲要擺過又扭過更加唔值

11定12

好Feedom
其實而家收全新F91+ parts 大約幾錢❓

喺主席個post順便徵埋咪ok

條腰同個stand個連接件實到仆街 搞左成晚都啪唔到上去

發覺佢超合金成品類啲旬位都唔太準,明明模型去到RG 勁細粒都好準

主席都on9，話F91 MSV twin vsbr 抄 Freedom

得f91 徵part好難

1:100覺得係最好撚嘅比例
1/144已經太細隻

依家係咪通街都現貨？同埋幾多錢到？

想知邊到有現貨

係呀通街都係紅迷改
$1550快啲買

早2日貓店1450 唔知仲有冇 琴日排哂長龍

係呀通街都係X1
$1550快啲買

d圖吸引到我想買f91

me 2

戇撚鳩

爆米有未啊

一早都話F91係MB炮王 8枝

唉⋯⋯唔好提喇

其實都係爭1,2日
之前佢地呢個價開訂咁多人去訂又良心小店,
而家見現貨平就怨又貴又遲

公司幾個同事都有係孤仔訂lunch大家齊齊拎

其實最主要都唔係平貴問題
而係大家都想早啲拎到手玩
即係期待琴日會有貨點知冇 咁味有失落感上黎呻下

爆米已收whatsapp通知

我都收到喇

愈睇愈想追返隻西，個balance好靚

有叉嗰部?都好撚耐喇喎

我都係 一陣又要出信和走轉睇下

有無人隻EVA2020渣得支槍耐已經有少少甩色

原來曉都今個月 又可以享受閪貓運輸體驗

軟膠係好易甩

兩難式, 買黎主要都係為左支槍, 但又唔可以長渣

又唔係咁講，metal build f91嘅線條係修長咗，或多或少都有用咗自由嘅概念重新嚟設計

Facebook 2600

兩隻都係大河原邦男機設
F91 Twin vsbr 91年已經出現
Gundam身形修長風又係Hajime Katoki帶起
咪玩啦清

我知係大河原，但mb f91係redesign咗呀嘛，我意思係有用到自由嘅概念redesign

老翻王借啲意曬下自己隻F91啫
咁認真解讀做乜

我買52支茶俾佢係咪可以免費換

係，我錯
不過比我confirm到點解佢仲搵到食

收到月份msg拎得freedom, im coming

星期一唔會寄，日本公眾假期，下個星期佢地得2日開工

隻錶

銅鑼灣有冇鋪頭賣mb架

西我等rouge +鳳裝

O shit

係出就好

rogue 我寫包單會出， 同模轉色佢最叻

想要黑西

紅西會唔會係跟IWSP裝出呢

黑西

想要哂3部 ，蔚藍決鬥

Stargazer

良心就配新裝
撚狗就比返空裝背包

係買酒精送金鋼水鬼同freedom

係正常定其實吹毛求疵？

買佢出空包,跟住再出IWSP /鳳裝

mb條腰可以左右擺拗 側左一邊咪拗返正

肩甲水口有巴打講左死症，睇番之前有兩位巴打開箱有同樣既問題

估唔到自由會咁平

D人走晒去炒隻火雞

mb 有無熔斷機制

火雞都大貨啦，度度都有現買

火雞即係白切雞？

旺角有2380

E隻火雞

火雞-shf真骨雕鳥系

長知識了

Bandai 呢排發到傻，又rider、又自由、又GVG

好大陣燶味

個人覺得隻freedom 2.0 係2020 MB best buy
真係好靚，大家一定要試一次倒轉擺J一次，倒轉擺超正，手機劣影

不過開翼又係櫃霸同埋支翼炮開左之後唔知點解好難收

真玩家食住花生睇緊個市

哼 又唱淡 希望升啦!

係
你唔買我唔買，聽日$999

有鬼用咩
幾時將白切雞打返落嚟

聽日日版到
蟹晒最好

完晒貨，應該只會上唔會落

早買早享受左好耐

有冇一路玩一路聽到基拉把聲同埋seed啲音樂

淡淡加油
想入多隻飛機mode

有一隻啦，依家發覺唔夠喉

2650訂貴3舊水有枝酒精搓手液送

重有日版果渣未到港

白切平極應該都要26-700

買隻玩具成日都想望佢升 發現香港人真係有啲病態
真玩家買左又想佢升滿足自己虛榮感
炒狗又想佢升想搵大錢

也咩囉！！！
我不嬲玩玩具個陣都會一路播住d bgm一路玩btw，freedom第一次出擊個陣首Bgm都好正

？？？？？白切雞咪日版囉

可能佢話第二水

第二水未到咩？集運未到？

到咗10世啦

要買趁早 市面只會越來越少貨同貴

已經唔記得邊首

係咪一槍射落黎救艦個首

訂果陣已經送一枝，拎貨佢又送一枝

Meteor

2:18，唔記得首bgm叫乜

Meteor, freedom 專用

佢要2:18喎
Meteor唔係返地球救大天使嗰首咩？

日版要下星期先有

原來2:18個首係strike 既ost

咁証明以前閪睡hold左幾多貨

淘孤現2550

邊隻係火雞

白切雞幾時有行過

仲記得個話 叫蒼天之劍

上youtube有免費睇

#437

自由高達我最鍾意E PART

玩具股票化

歡迎來到 財經台

巴打持有相關股份嗎

理財產品

全部自爆

尋日係壓力位購入一手

聽日去拎自由2.0
第一隻MB
請問有啲咩要check

拜八角...

Check吓銀行戶口仲有幾多錢
可以後追啲乜

已經想追00q 同00R

睇開d 留意返

剪件件大媽/上色件大媽
只係普通支那大媽
唔係日本職業工匠

佢份糧買唔起兩隻mb

唔好俾自己太大壓力

如果freedom 2.0 長期擺盒，白色甲會變黃？有冇保養教學？

終於攞到

唔太會黃

想拎隻自由2.0換白切雞要補幾多先正路

問一問各位清，白雪姫係咪成批行貨都有左右錯件？

我追緊開過盒二手，岀黎交收果刻發現了，我即刻縮，$2500比我都唔敢接

個賣家話係成批貨都有，佢話我好難買到唔錯件喎

我追緊開過盒既二手

sor for 1999

因為第一批真係大部份都中
但冇所謂啦因為粒件其實冇乜用

1)行乜貨，白切雞得日版同美版
2)白切雞第一水基本上大部份都係錯件，不過嗰舊嘢根本可有可無

睇到有行貨白切雞呢樣驚d

我係第一水，無錯件
依家fb有人開$80，3D打印啱嘅配件

同埋都幾肯定市面上第二水貨係少過第一水貨

Sorry 睇錯左自由

佢第一水貨當第二水貨賣全新你都吹佢唔脹

好啦，我都係決定接
ching，有無3d打印果個fb？

最常見果個group嚟，呢個po圖

好似＄80件

隻自由高達衰啲咩？開定嗰陣好多人尻衝
點解而家嗰個要轉手？

搵到了，但截咗單

你以為D人衝係買黎玩

照問啦，應該有SPARE

屌，睇返個po今日中午12點截咗
樓上位巴打自己睇路

你唔識有種職業叫炒狗

我唔玩高達，但係買賣谷見到好多人賣
就特登過嚟問吓

完全唔知搞邊科，隻野睇落事事正正都幾靚仔
我見啲價錢都好正常2300-2500都有

對翼好緊 好驚斷

你是咪天真得濟覺得D人係想玩所以狗衝

個個見熱門野買黎炒咋 你就算唔玩高達都應該識睇咩事

香港人真係
我之前仲以為佢哋係真用家

你諗法純真到好似住緊平行世界

你唔知有樣嘢叫專業炒家？

我玩開figure，唔知你哋嗰邊咁嚴重
咁睇落去咁似好可能會炒燶？
我見嗰啲價錢同舖頭訂都好接近下

淨係呢度都有壓力大同埋濕水命運啦

買咗部野
我信上面巴打話個托可有可無既，
最多我淨間扶阿婆過馬路

日魂買其實可以問bandai拎補件

唔驚嘅，其實都唔係第一次有人出訂，你入咗個group多啲留意下
或者同人交換

今日好似無乜人開箱嘅？

又比人QC
又比人話pose柒
不了

好緊 唔敢用力 好驚出事

強國刻線FEEL

人棍王， 搞到獨角都要學佢黎一次

其實高達龍傲天到咁係咪得基拉只此一家

我無事， 仲要第一批貨

卡嘉蓮唔係親家姐都可能食埋

喱set野都成300蚊

支架接口本身六角形 有咩唔得

GFFMC Wing 好炒得 淨佢加Eva 5k都走唔甩

你上Carousell 上去睇下人地放幾多再減1百就ok

全放可睇你意願total 減1，2百

Don’t do that
二手價會打5折

二手？ 咁平嘅

00Q平係正常，全新比盡千五

唔係講笑，我見連啲game鋪都入左幾箱黎賣

摺得起對翼咪得 對翼個關節好緊唔敢整住

開封左，但睇落都新淨

好睇唔好玩，d件好易甩

易甩件係唯一缺點，其他都正正常常同多嘢玩

好想買 2019 metal build 00r
但係冇錢，依家又冇工開

基拉d缺陷 由阿斯蘭講出黎 變左葡萄撚咁
搞到路人真唔信

獨角點學？你意思係第七話結尾？

今日行轉信和，唔見有exia r4
第2轉大概幾時返

fb大把拋售平過街價..

另一個平行時空基拉冇咁嘅開場

大個做咗software engineer 幫阿斯拉部高達寫OS
再去埋阿斯拉婚禮

有冇啲YouTube 片教下點樣擺pose
拎咗部自由返嚟搞咗大半日都搞唔掂
已經感覺到對翼就快斷

其實第二水eva 2020幾時派 之前full pay訂左頑童

抄官圖囉

8月

第三話落地球前
其實唔止，仲學埋00量子化，削人棍無基拉咁9屎

翼真係好靚

隻1.0宜家睇好似大陸老翻模型 好核突

佢踩部機踩到最盡先有殘影效果

今日見好多人買
四百幾

你1000%睇錯價

咁唔知了
盒野幾錢？

聽講上到8XX

覺得鋪頭有保障多d

你想有乜保障

fb賣嗰啲咪又係舖頭

四百幾應該係基本form
呢隻火雞無可能低過$500

岩岩將放左出黎2年既命運回盒 放freedom
土地問題

SF太粗壯 拎雙光劍好奇怪

聽日想換番槍

自由渣槍
自由2.0反手渣雙光劍 人棍mode
突自雙槍

一格櫃放哂突自+自由開翼
放隻空西係中間等三個裝備做完美西，儲齊基魔系列
希望到時夠位擺

追完自由會想入西有冇人阻止下我

唔好忍 入埋隻西
我就係成功例子

但我freedom都未得閒入 最抵玩係咪清西加一個aile pack咁買

而家分開買同直接買空西價錢冇乜分別
清水西越嚟越貴

冇工開就努力搵錢先啦

隻freedom 上左支架對翼成日甩既

有冇啪實

啪實左啦
佢係呢個駁位頂住對翼

岩岩出左門口 收工望下先

星期六都要返工

有得番好番啦

[url]巴打呢格幾高同闊？
我都想整櫃放玩具[/url]

通常1呎多d 放Ht 同mb都岩用

新入坑 隻新自由2500入得過？
同問下有無巴打放全新eva2020？

我就高38cm 深就27cm

呢到個個都係差唔多2500入

4g唔係寫話1月出架咩

亞美仲未有消息

日本 HobbyJapan 公司（株式会社ホビージャパン）旗下模型品牌 AMAKUNI 今（25）日正式發表與千值練玩具公司合作、眾所期待的全新合金可動系列『AMAKUNI機神』第一彈商品，出自《勇者王GAOGAIGAR FINAL》的「始源我王凱牙」預計於 2020 年 12 月～ 2021 年 01 月發售的消息。

我淨係睇左香港官網
咁希望12月出到

費事再講
咁心急嘅下次唔好訂日本網
留番啲機會俾其他巴打

最快一定係食瑞華行炒貨

頭先check返email
原來噚日1999應該有開過自由2.0
不過果時瞓死緊

琴日坐係電腦前面，收到email 即刻禁入去睇都已經賣晒，可能得幾隻

幾錢到？你上層隻saber又係靚野

我覺得睇定d先 個價一日一日咁跌，已經係fb見到周圍都2450

呢到多米帝

我個野幾大個嘅 仲要係上牆 價錢大約係一隻紅迷加一隻自由2.0

呢度最齊mb既人好似係你喎巴打

u都係其中一個

無金迷無雪崩無女神F無好多改色限定

不是

訂完oma form再訂埋佢d武器 加埋又7舊

淨係的尼祿都唔少錢，尼祿巴真識講笑

有無矮少少既支架
想撐住隻野企係度

豉王你又啱

幾隻夠頂一隻mb 其實好平

依家dry 儲final form

咁又貴左的，而家諗緊買櫃定整display box好、上網睇差唔多價

長遠計緊係整櫃

因為大同L位 所以咪貴 我有搵傢俬舖報個價要訂做個木櫃要5xxx

而家又買買吓又就快冇位放

有一黑一白 size要度返
燈當壞/唔見左d
有無巴打想要 一支烏龍茶交換

oma form唔算啦，我覺得oma zio先係final form

國寶幾時派貨。好想快d 玩

我有果個高差唔多一呎
隻紅迷同F91都頂住個頂
好後悔貪心做左4格

很想要

oma form設定勁過oma zio

我都好在冇貪心 諗住分三層
此終有番啲空間感先舒服

oma zio型好多

不過我無儲

訂武器

d武器覆件
我無買三階 要另買

而家準備房整多個
高38闊40cm 放前後兩層

zio唔係好識欣賞

想要個黑色

隻自由好鬼正玩得好開心
雖然關節太緊唔敢整太多pose住
但係就咁罰企已經型到出汁

關節真係好緊
我隻00R扭一陣已經可以一字馬

lm

睇Twitter 日本果邊自由鳥競爭激烈

好多人排隊?

想要白色

正常啦

cdj都有，
依d得幾個位嘅單正常人係唔會搶到

轉頭出去同人交收好心急

fb啲人放2400都係比人排2300

炒狗

岩岩都見到

見到隻巴巴托斯又想入

你放嘢100啲人都係會排50，打和啦

等MB

對自由無興趣，但見跌成咁，好開心

有冇人覺得愈嚟愈似突自

睇到真玩家人人有功練，炒狗炒燶真係好開心，
自己2500入又有咩所謂 即管跌啦

GN ARMS 幾時出

你買多間屋先

跌多幾百先睇下買唔買 而家啲貨都未返齊

中間細細隻嗰隻係咩freedom黎 巴打自己改㗎？

有無落聖水？

到手啦到手啦

好似係模型動畫果啲改模嚟

邊度有得買

買咗但唔知點落好

有冇巴打隻freedom其中一隻翼好緊

我唔敢大力扭 好驚斷

我左翼好緊，都係用力扭

我右腳，左翼都緊

呢個改得好靚 Freedom真係無得輸 點改都咁型

用力扭 冇咁易斷 不過小心啲唔好扭到好似我咁變左有小sad

我都有張圖果隻 飛驅鳥大將軍

之係ym 仲買埋3D 果7粒水晶

推進器連接翼果個JOINT 位 用力扭好易斷咁

諗緊買唔買
驚冇位擺

買左先啦

我琴日都特登執左個位俾佢

隻saber delux editoon 好突出

呢兩盒有無分別？想買一個比紅迷

我唔玩bb 都真係買飛軀鳥 真係童年回憶 而且真係好正

二手六百買番黎 但佢件棉胎真係做得好撚差

初初出通街貨千幾蚊好後悔無入到
最後入左RAH 隻1.5ver.

你哋隻freedom會唔會滲番線

國寶今日唔會到日販

到哂又有機會升返

由細到大對seed都無咩興趣，所以睇下有無緣份啦

睇下黎緊佢仲會出啲咩

仲未收到通知

隻野你懶既話用貼紙都唔差

我就除左電鍍件都上左色 但係把七鉉劍同把扇都未整

又俾人負皮

我半上色半貼紙 個時遮蓋都玩左好耐

而家 佢咩都帶頭盔

新世大將軍我都買左,但未開工
整bb 幾花功夫

今年暫時最好mb，你呢隻都唔買可以出年先入返嚟

MB滲線

多得班憤怒葡萄

係咪炒到傻撚咗？乜自由原來有啡盒

原箱個啡盒

日本速遞pack開果個?

想入隻新曉 希望到時派貨個價唔會炒得好勁喇

依家自由賣緊幾錢?
諗緊入紅迷定自由

用聖水啦

小朋友才選擇

自由2.0街鋪已經有做緊2399、有燶味

其實入嚟係想問下街鋪仲會唔會有M9賣？
唔想上網收

超越到國寶2280先講

一個月後

邊度有得買，想要

我都想買返枝

太緊可以點搞

要啦看門口

出貨前兩日個個驚死冇得玩，而定多到日日跌價

如果升返就唔買了 睇下佢會唔會過幾年出煩似soul blue果啲消光色本身有隻MG唔係好急玩 係鍾意佢對翼

總覺得豉油唔太適合出消光色

唔係驚無得玩，有錢一定有得玩係唔想益班搶訂轉個頭原價+400拎出黎賣果班含家產姐

隻隻都好似今次咁大貨人人有功練最好

你搞清楚班人驚咩先

有請驗屍官

其實點解唔去七仔交

佢哋覺得七仔員工會偷左佢哋啲錢
唔係講笑真係問過

張單仲有野未instock 月尾都未必玩到freedom

齋1隻freedom?

冇拆單係咁
當慳返啲運費囉

上星期入左，真係好正

條腰個磁軌炮搞緊都內八字
有冇得搞

新手想問吓Gunbarrel係咪一樣裝倒落清水西？

即係咁？
砲口
八
身

yes yes yes

個零鐘前、inspoint

我都係

fb排緊2000

年度盛事咁就

可以呀

OOQ 事件再現

現時點入手exia r4
拿拿趣返去開箱

自由都不敵大貨

幾錢吖？

1900

邊個谷？

要見到萬能俠啊

呢啲笑吓算啦

人人有得玩都係好事黎既

唔係冇咗動物節
瑞華行邊會咁順攤

800

其實抄玩具把撚咩
買美股一晚夠買隻MB 有找

真
年尾toysoul都應該搞唔成
點散貨者

啲鉸位好實呀，驚整爛好難發力

點解MB關節做到咁緊
係咪大媽無落油

驚你地屌佢鬆

軟又唔得
硬又唔得
真係高要求

對住大媽講 不要緊的

好撚抵
搞到有啲心思思想入埋藍迷，本身無興趣

我都係
睇個盒個pose好型，自己擺唔到
係影相問題定部嘢問題

好珍惜宜家咁緊
過一年半載就自己鬆

可以，但唔知點解我果部裝唔實

屌

寧願要緊都唔要鬆
一鬆咗就腳軟
乜pose都攞唔到
真係唔明啲人諗咩
除非你係買返去J個盒啦

扭扭下又解決左內八問題

呢個價真心抵

關節同對翼太緊有咩方法

岩岩玩多次都好驚斷

HT有得換 冇MB咁大壓力

我都等緊

本身就想一對咁買

淘孤尋日見到2550

2300都有 加少少徵可能樓 下都收到

thanks 想高追返部J吓

日版會唔會唔同QC

唔關淡友事啦 簡單供求問題

會 日版識著燈同有光翼

呢間居然會入MB
唔知聽日仲有冇

Gffmc 綠渣都有賣

自由2.0 喎

放工個陣係元朗站鳩衝過去睇下先
希望未賣晒自由

唔係點解成街行貨冇人要

過多一排摸底收多隻先

日版部機裏面有基拉

支架連配件,裝裙底果個冇問題呀,背包果個係點安

米帝
窮學生表示羨慕

緊好過鬆啦，我隻00R 膊頭向後fing ，都唔知點搞

作為一個打左十幾年工嘅人兩千蚊係錢咩？
mb sf我開左一隻，一隻日版未開，一隻soul blue未開冇位擺，光翼都未開

依加fb好多棄單
見炒唔起但求打個和

出事架嘛..

恭喜晒佢地
做咩唔擺倉等升

無位都買咁多，我覺得諗下點display仲好啦

低位大手買入
實升

趁平好買啦
唔知出正義會唔會升返

有先兆睇，臨出貨前突然間間都開，好有既視感

呢個pose有冇人整過

繼續跌啦
見到炒狗爭相放貨就心涼

ami有2個月時間俾錢,我唔急玩等埋下個張單先一次過找數,

up乜鳩
講嘢冇主語嘅

打錯咗
想問連接支架係咪有兩粒件,裝係裙底果個裝到, 但係背包果粒點安?

咪係背包連接下面攝入去

人生第一隻mb
exia r4好撚正

隻7劍手軟腳軟，怕隻sf過幾年都係咁所以先買定多隻
soul blue未捨得開

今次自由尋日一拎返黎就去開左
星期一先開左隻白雪
wing zero都係未開

去鋪頭買都咪撚幫襯炒狗

唔好再唱淡!!

大家都可以開心玩自由 mb界喜慶事

人人有功練係開心

Freedom仲正

其實大家入過既MB
最高質係邊隻?

我個人最愛係上光翼版突自

我覺得 基拉3隻都好正

雖然今次自由真係好正
但講機設其實我比較鐘意突擊多D

由得佢哋炒燶

唔鍾意sf mr果隻就正

呢隻突自嚟喎

突擊 sf 00q都好正，想後追

do it

追咗突擊先啦
就黎有背包玩

空西 自由 突自三部一齊 display肯定j死

第一隻mb就係strike
真係出曬事

個荷包

有架仔放埋一齊 真係好型

holy shit 毒到我

有無師兄砌完知道點拆返freedom對翼？

完美西埋單洗唔洗$3500

大力

唔駛
全港魂的話
1140本體
空炮劍590x3

已後追清水西，突自，準備整箱，加等裝整完美西，荷包大出血

又賣喇?

95%新
曾短暫display
地鐵沿線交收

99%新
只開盒check件無拎過上手
就交收優先

壓力大

西最型

隻strike真心高質
最重手都係佢

快啲出神盾

計少閪猫x4 $40x4$160

神盾好少product出 阿斯蘭咁多部入面我最鍾意

幫幫手 出正義先啦

冇咁有愛，可以遲少少追順手等降價

mb無變形系列份

相信有排都唔會排到出佢
入隻MG版比較快

係時候突破了

真係排隊既機會都未有，oo隻力天都展示左咁耐，笨大都好似仲未肯出，仲未計d突擊既變種，仲有eva既新機，正義唔知會唔會出，相信排多幾年都未輪到佢

就快拆到變戰損版

睇睇下又幾正

咪即係大隻版mr魂

隻自由係唔錯
但真係好緊

1.0比人話得多太鬆

鬆一陣又屌

緊係越緊越好， 鬆會無feel

巴打 有無link？我都想入隻00Q

99.99%新賣3600

你掉轉左2把光劍黎擺

魂展命運幾時百消息

戇鳩 全新都唔駛3k

請問咁仲有啲咩會出？

Strike 企得好穩

會場版第一批QC 好啲嘛

咁3600太平了

佢篇嘢係年頭講嘅
命運新色係今年壓軸最後出

因為我覺得咁放好睇啲

聽日先得閒落旺角
邊間鋪大啲機會有貨(自由)

到到都有

竟然，邊到買最平

如果有拆件賣，我即刻買個天線先，好撚驚會爛

高過2400都唔洗買

唔差得好遠，都係2400-2500左右

thx

同人近身
開光劍陰人

上網收最平

見佢地開都係$2400-$2600
我出去鋪買唔好

我又唔覺得自由1.0太柒，想當年都係因為佢先入MB個坑。反而2.0個人認為整得瘦得滯

咁無lu

除左隻藍迷就無咩要追

努力蓄錢等下年

見到班炒狗開始拋售
花生好味

個人觀感問題 1.0我覺得真係唔靚
仲有Exia同00都係METAL BUILD早期產品
點解係得佢一個出2.0 除左骨架要兼用返正義之外
另一個問題可能就係出得唔好

利申: 個人意見 有Exia同00 冇自由1.0

反而鍾意救世 但連MG都唔肯出

日版到手會唔會值錢啲

有少少想買西

好似宜家仲有現貨
其實好多舖頭未派貨，今次真係人人有功練

Metal Build 討論區 ( 63 ) : 自由可貴，炒狗可燶

開定先

啱啱開黎玩
今次真係靚到仆街

自由1.0個心口又細，膊頭又細，冇霸氣
exia只係正常發揮，同普通模型其實差唔多
mb系列要去到destiny先突然個個都買

所以其實我都唔明點解d正義女神咁多人搶...真係靚咩？？

今次自由其實覺得最正嘅地方係
上晒鎗同盾，再上埋架，就冇乜配件淨，得返光劍個劍身

之前白雪嗰d個盾又未開過呀，矮星d手持架又未用過呀
sf，destiny又有堆光盾，回力標光束
eva 嗰d你唔係擺左個架喺度嘅話，就大半盒野都仲喺個位度

隻自由玩得簡單但係又型又爽

我係因為R4而入坑，但第一隻到手係正義女神
我覺得幾正啵
最近幫佢入埋套雪崩裝重正，不過無位放要入返盒

9月隻藍迷會唔會值錢過Freedom

建議你唔好買玩具

1.0自由其實都係膊頭同塊面唔係咁美觀，但主體同埋對翼其實都冇咩問題

你講出左個重點
N多架餐都冇大作用
因為多數會入返盒就算
我WZC個盾拎都冇拎過出黎
所以其實R4/ 自由呢啲把玩上爽好多
機設又型

但正女多人買既原因就係多架餐

諗左諗,遲撚左,咁就錯過左隻黑金天

幾錢呀？

一擺出黎好少配件留係盒 呢下真係好滿足

1800?

1800 聲稱99.99新

其實都係無乜配件先方便處理

邊有可能成日換件

又爆post

所以最好係可以裝晒上身

基本上一多野嗰d就難
簡單d講，鎗/劍已經二揀一
不過呢d都好閒

你睇咁多人share個飾櫃，有邊個sf/destiny有裝盾？
所以之前嗰d，次次玩完個盒都仲一堆野就覺得好雞肋

今次自由玩完個盒係冇晒野咁滯，個feel好好多

咁唔計原創野,基本武裝點都要有既
佢又唔會少一兩件件就平返比你
我F91都係開盾擺

我隻destiny都上把大劍算

我之前買00F都係覺得多架餐又幾型所以買
然後上完雪腳再渣2把大劍後
就收埋左個一大堆武器

不過始終有好過無既

999

1000